@book{gather00,
   author = {Gather Thurler, M.},
   title = {Innover au cœur de l'établissement scolaire},
   publisher = {E.S.F.},
   address = {Paris},
   year = {2000}
}

@book{tardif99,
   author = {Tardif, M. and Lessard, C.},
   title = {Le travail enseignant au quotidien},
   publisher = {De Boeck},
   address = {Bruxelles},
   year = {1999}
}

@article{meirieu
   author = {Meirieu, P.},
   title = {Exercices pour le travail en équipe},
   journal = {Cahiers  Pédagogiques, n° spécial "Différencier la pédagogie},
   pages = {160},
   year = {s. d.}
}

@book{wenger98,
   author = {Wenger, E.},
   title = {Communities of practice: Learning, meaning and identity},
   publisher = {Cambridge University Press},
   address = {Cambridge},
   year = {1998}
}


